---
layout: '../../layouts/BaseLayout.astro'
title: 'Видео'
description: 'Видео за Преживявания близки до смъртта'
pubDate: 2022-08-16T00:00:00Z
url: '/pages/video'
---

# {frontmatter.title}

<div class="video-container">
  <iframe src="https://www.youtube.com/embed/zcxSigXdDBw" title="Преживявания близки до смъртта" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" 
  srcdoc="<style>*{padding:0;margin:0;overflow:hidden}html,body{height:100%}img,span{position:absolute;width:100%;top:0;bottom:0;margin:auto}span{height:1.5em;text-align:center;font:48px/1.5 sans-serif;color:white;text-shadow:0 0 0.5em black}</style><a href=https://www.youtube.com/embed/zcxSigXdDBw?autoplay=1><img src=https://img.youtube.com/vi/zcxSigXdDBw/hqdefault.jpg alt='Video The Dark Knight Rises: What Went Wrong? – Wisecrack Edition'><span>▶</span></a>" allowfullscreen></iframe>
</div>